小妹妹利申

上網見到幾可愛😂分享下
有冇人做到同樣表情 無違和感
照鏡跟住做有少少odd 同柒

頭髮幾靚

放晒入去 爽

pikaへ ／|
/＼7 ∠＿/
/ │ ／ ／
│ Z ＿,＜ ／ /ヽ
│ ヽ / 〉
Y / /
ｲ● ､ ● ⊂⊃〈 /
() へ () | ＼〈
>ｰ ､_ ィ │ ／／
/ へ / ﾉ＜| ＼＼
ヽﾉ (／ │／／
7 |／
＞―r￣￣`ｰ―＿6

靚女真係大哂

似28歲

似弱智